馬蹄露係大埔覆診？

唔奇丫
佢好似住大埔

露出馬蹄

仲行得

相由心生

打多獲？

死左先同我講

好似開鋪頭？

做偽人做到佢要排公立都好折墮

寧得罪拉登

push

無謂人
拉

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

鶳

臭閪

要睇公立原來佢真係自己衝出黎柒

算啦，討論佢浪費時間

馬蹄露不了

你點影的

馬蹄露好似唔係姓馬
以前睇城市追擊講過佢全名叫梁詠（穎）顏
而家有無改名就唔知啦

返支那醫啦

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

佢住大尾督個頭
以前讀迦密柏雨

屌 而家先知

睇公立....唔係無錢睇私家
公立醫院係俾有需要人士用
你依種人土去私家啦 浪費資源

大埔人返緊武工呀

你真係覺得拉呢個功能有用？

唔係恩主教咩

霉到仆街啦呢d死茄哩啡

再打！

呢D皮外傷 覆咩診

排公立

保場戲...

送佢落殮房啦

屌佢老母返大陸醫院啦

其實係咪想博出位，返祖國食大茶飯？

agree

酒吧，聽聞喺舊墟煤氣果邊

佢好似住大埔，好似有間酒吧定餐廳

醜死人

但佢姪仔都好似係姓馬

聽聞馬會隔離間鬼佬吧是佢

但唔知真定假

要fact check

唔駛爭
母校 恩主教書院
迦密柏雨中學

係時候補色

有錢就唔洗仆出嚟刷存在感啦

SOHO? 大埔酒店樓下有兩間

咁L慘要睇公立，點解冇私人飛機送返祖國醫

博上位奶共發達？
睇下你個樣先啦

自己仆街睇公立
死窮撚藝狗

佢住邊？？？

推

個look好柒...

莫得罪連登

據聞住嵐山

有冇女手足跟佢去廁所

1997年度萬千星輝賀台慶
最厭惡角色演繹大獎 獲獎

咪撚理佢啦
收政府錢做餌

[ 面 向 國 際 ] 勇武做完嘢，文宣又要發力喇

霉到要睇公立垃圾

指馬為露

佢係大埔開酒吧架

平既喂

做偽人做到入廠都冇fans探都好折墮

上左一日新聞後，無人理過佢

佢個姪個名都係藝名嚟

男人嚟嘅!

你估個個都係城城咩

著撚到成個乞衣咁既

搏同情定點? 點都唔會冇錢睇私家啦

其實真係冇人可憐佢

大家會唔會開條臥底建制派戰線，放臥底入去建制派入面然後參選？

好撚樣衰

當我無講過，講錯野

翻大陸醫啦 咁愛國

不錯

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

做咩要睇公家咁慘 愛國藍絲無籌旗比佢睇醫生?

返大陸醫喇 垃圾

借d依想整容？

唔知邊間，我剩係知果頭
間野係佢前夫

馬米高呢幾日靜晒，姑姐比人打都唔出聲

佢鋪頭有d殘舊
睇黎要裝潢了

冇乜波咁

係咪之前有人出嚟斬人嗰間

廁格淋佢廁所水

佢之前唔係好窮？病左東張西望找佢，佢話冇錢睇等公院街症，變左有米，希望今次係睇公院，keep住窮到highhigh

覆完再入過啦仆街

有都無人想知啦 何況佢無有幾出奇

佢唔係話會睇住姑姐咩

妖

原來結過婚

黃少清？ching

馬米高割咗蓆未？

紅豆沙

佢好似住大埔架

唔好再攪馬提露喇, 炒車喇!!
勇武要自己反省!!
唔好合埋雙眼, 當自己啱晒, 然後要文宣幫你補穫。又要和理非核彈唔割,
世上無免費午餐的~~

晨早割左

大埔間after 5 酒吧佢開/有份架，大家識做啦

馬蹄露d戲太弱，應該冇讀“演員的自我修養”

一日黑警凌辱市民，一日都咪駛旨意會有民意逆轉割席

喺咪真先？
一間搞錯咗會好大鑊

義士一直以嚟都絕不連累無辜市民架喎

追星🤩

打到褲都爛埋

比人打有得上鏡

如果佢早d出黎

可能去左大陸國慶表揚啦

佢結咗婚未?

想R人仔我好理解

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

而家唔關黑警事, 係勇武俾人影住都出神獸呀!
傻咗咁...

我聽番黎係大埔墟果邊wo⋯⋯

要搵人fact check

我屌你老母

佢個姪姓梁 英文名michael 藝名姓馬多數係想痴佢姑姐名氣
利申 以前同學 唔肯定全名有無記錯

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

以前同學 連名都唔記得

呢啲就唔洗裝修ge 裝飾得啦

個10指緊扣外國press 呢

仲行得咁樣衰

係大埔撞過佢2次

好耐之前就係，見過佢晌度，不過好似轉左手好耐

之前同佢同餐廳食飯 條八婆嘈撚到仆街 又依樣又果樣
明明夜晚仲要室外都戴撚晒眼鏡
DKLM 咁嘅尊容撚有人想見到咩

問下米高域睇佢姑姐點

係大埔見過佢好多獲

香港真係好細

得罪曬全香港人真係好快會有報應

真

無討論價值

CCTVB 三四線藝員

拉

你估搏出位唔洗付出代價？

見到佢就想loop番條片

做乜戴咁大個口罩喺下巴？

...一班咁多人 你記得哂全班人全名咩
講緊畢左業七八年完全唔熟 而且以前都淨係叫英文名
唔怕再講多啲 我有佢私人facebook 佢連姓都改到得個L
再講 認佢同學有咩咁威

點解咁樣衰

點解唔睇私家

不如痾啲屎先淋

果頭好似幾多老鼠，要搵食環check check

你係點影的？

我唔想浪費自己d 屎

做左幾十年大明星，走去輪街證？？？我唔信

垃圾廢物
做左廿鳩幾年都紅唔起

係咪比子浩打佢?

之前20M星期六日成日見到佢 唔係嵐山就鳳園

佢都係明星，唔撚係呀
佢只係二打六嚟ja，你估佢係一線花旦咩

佢住嵐山 唔知幾座

上次見過佢

仲係唔係度 落去打多佢一獲

係咪去做整容手術咋？
又僭建下巴

華記個光頭佬點解唔陪佢覆診呀

佢應該都好想俾人執多獲，可以博上報，又有一大班玻璃心支持

佢個嬌俏小下巴好易認

一齊去福佢啦

好心佢同啲所謂朋友絕交啦 無義氣

暗星唔值得討論 pull

馬蹄露 好可憐 ...... 好似好多人排隊咁.
如果 上次 大家重手 少少
等佢長瞓醫院 ......
佢就唔洗授 “排隊之罪” 啦！！！！

一護旗即刻發達

唔係駱駝蹄就ok

咪理佢啦

兩三年前係嵐山見過佢

打佢老母

男人咁

離左婚

再質佢食泥okay？

佢打人先嫁，傻閪！
個腦係免費使用嫁，用多啲啦

唔知係佢嘅話真係以為男人黎

目標出現了🏇🏇

無得問何妖claim返？

以前唔信，而家信信地

做tvb真係好閪窮

點解冇人用烏蠅紙幫佢飛髮

其實佢係咪好窮 明星輪落到睇政府醫院

咁愛國都要輪街症

做乜有咁多人話打多鑊

多咗

呢間公立勁多藍。有人話佢係英雄添

請問大埔今日有冇飯後散步 唔想估估下出到去咩都冇😥

之後就會有黨照住可以去深圳人民醫院架喇

佢算得上明星咩

link?

佢都好難做既，佢自己係黃

講還講

以前住麗和閣，唔知搬咗未

好掛住子浩逼佢食泥

二打六都有名氣痴？

要搞清楚先！
唔好一個人講就即刻做嘢
堅持fc!

佢同馬蹄露立場咁極端好難相處

收皮啦P牌仔
影撚住佢踢人跟手先比手足還拖
帶風向帶到咁撚樣3毫都收唔到啦

點打得落手，真係暴徒了

起碼佢有良心

屌, 咪影衰姓馬嘅人啦

馬蹄： please come with me

住嵐山

生飛滋都要覆診？飲多啲涼茶食少啲洋腸啦，熱氣啊！

其實佢係真心膠黎.....經常見佢照顧昌運成日街邊推車仔個阿婆.....
我諗佢同肥媽一樣 放過佢把啦....

Round 2 , fight

竟然冇一個人說人話 如果因為佢影你哋你哋打他， 咁唔該克 黑警 成日影住我地咁唔該埋黑警，如果唔係咁做就係蛤女人，仲打到爆晒虹，報纸登出嚟比人觀感大家認為會點，再唔檢討一定失人心，人地塔個雞棚你哋次次配合

發夢有人話我知佢住嵐山

收皮啦5毛
佢打人先，仲影到佢踢人，你老母就傻

咪撚理呢啲社會垃圾啦

關我撚事

拉

老雞

愛國又要食洋腸

好7 呀

屌那星 暫時真係未見過有女藝人樣衰過佢

勇武仔仔好撚型

同人發生口角 1k
同人推撞 5k
比人打 20k
比人打出血 40k
比人打到殘廢 60k
比人打死 100k

發夢見到馬蹄蟹事後收錢

好似係串燒隔離

專得比人影

嗰一下 妖！
再一拳揮埋去回帶睇左幾十次

佢個下爬好堅揪可以擋子彈

衞生應該麻麻地 要平家一齊check吓

買10$前排勇武手足一定唔關連登仔事

唔好意思借個位
文宣網上手足幫幫手

NBA夏登個新post下面啲五毛多到一個點
幫手守衛還擊呀！

Agree too

佢住嵐山

一定唔係有得唱K嗰間
但2間都差唔多藍到紅

個下爬假既 應該要去整容醫院喎

有宵禁，酒吧，不了

馬有失蹄，仆親下啫

有冇片點解佢會被打？只係鬧？

夠啦…我地和理非黎架

佢個樣真係整左容都好柒樣衰

1823

睇返段片，其實手足打過佢乜撚嘢？佢自己郁手郁腳打人先，仲要拉住人唔放，手足嫌佢煩撥開佢隻手，佢自己跌嚫關人乜事？仲有後仆，點解會嘴角流血呢？奇撚怪怪。

嘩屌

1999

蹄唔起勁

佢起腳踢人呀屌你老母，手足推開佢佢仆落地撼親頭咬損咀，唔係十幾人圍打果種獅鳥，有D獅鳥我反而覺得過左火

好耐冇見呢種回覆

死垃圾

垃圾un星想喺香港碰瓷返去支那食愛國水

裝飾+call食環
唔洗裝修

發夢聽人講住翠屏

唔知有無比人指住鬧

照大頭想搏打
手足一開始冇理佢
跟住佢發癲打你先比手足推開
我睇video紅色應該唔係血係紅色噴漆

因為向後跌冇可能嘴角流血

Diu 睇公立咁撚柒嘅

含撚啦八婆馬蹄露，死臭雞！

係呀 佢真係住大埔架
下巴長到落腳指尾
仲要成日拖住個19A貨polo喼四圍行
睇見都唔撚開胃

佢係大埔住村屋

馬米高好孝順呀

影響市容

咁撚愛國 返大陸睇醫生啦 仆街

馬米高响自己ig, youtube都表明左立場啦

佢ig story係醫院，陪姑姐覆診??

似係啦

邊間？

成世最紅時候

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

"大明星"排公立 唔怪得要比人打到見紅...都紅唔起

因為大陸客比左條水喉佢 幾百萬生意咁
未fc

S

同我收撚皮啦屌你老母